[多圖] 唔明點解啲港女明知深水埗多咸濕伯父重著成咁

今日見到個真係好誇張, 熱褲短到t-back咁 唔係話blame the victor, 但自己小心啲是常識吧

Ptgf

無圖你話伯母係深水埗接客都得喇

我有咩得罪ching呀

你老母著T back出街呀

仲好意思問
自己反省下喇

有冇噤短先

多圖？

屌你老母，國王的新圖啊？

Show Blocked User - 社會主義者佛利民

而家先睇到
原來打多左兩隻字sor

hello, 冇圖？

多圖

樓豬真不孝

伯母俾人屌多左兩穫呀

就係想比人望先著成咁，享受果種被關注既虛榮感

連登陳靜

咩叫blame the victor ?
Blame the victim?

畀綜援伯父, 無業遊民, 道友望都有虛榮感?

係喎
柒左no推please

係咪雞呀, 深水步有雞叫
BTW 相呢

圖都冇，學咩人出Post?
你而家係咪玩野呀？

係囉 港女應該永遠唔好出街 留係屋企 咁咪唔洗比人望囉

You have 1 hour to save your mother

樓主老母唔著衫口係深水埗行街

樓主老母著得好性感，仲免費比班深水埗亞伯多P中出

畀多次機會ok? 下次會開好啲
唔好block

樓主自以為好風趣，特登打錯字想引人發笑

特登開個post要人block你
我都未見過咁低賤嘅人

victor??

Blame the victor???

[本報訊] 深水埗驚發強姦案，一名婦人今日在深水埗附近被數十名男子抓入廁所裏強姦，警方到場時疑犯已逃之夭夭，婦人則送院檢查，暫無大礙

據目擊者報道，疑犯們在強抓該名婦人時曾講道：“子債母還，有咩就怨個仔啦”，當準備行事時，都說：伯母打搞晒。之後才行事

據說，案中疑犯共有數十名，而受害者兒子曾在討論區開post時並沒有提供圖片，懷疑有人因此犯案。警方在此呼籲，

在發帖時，特別是標明有圖，多圖時，必須附送圖片，以免發生子債母還的情況

經警方調查後，案件並無可疑，列在一般糾紛處理

( Show Blocked User - 社會主義者佛利民

不孝子

樓主老母比狗屌

冇圖你出po？

lm

無圖你講咩都得嫁啦

叫你老母無咩事唔好去深水埗

屌

Who's voctor?

圖又冇 字又串錯

Who’s victor

之前去深水埗見到你老母着到成隻雞咁比成堆佬圍屌 條隊仲排到好長

多你老母個圖 on9

唔明點解樓主老母明知個客叫雞都同個客上左樓

多圖=一張圖
少圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

vector阿on9

多你老母圖

純文字

伯母知深水多咸濕伯父特登去開檔企街 不知幾好生意

( Show Blocked User - 社會主義者佛利民 )

Victor好慘

Blame the victor

Blame the 樓主老母

圖定老母

伯母

屌你老母呃鳩我入黎
睇標題多圖諗住係陳靜式開po都至少有張圖啊
點知滿心歡喜入到黎結果一張圖都冇
你真係好撚不孝